各位波台手足食飯未？

我就黎開飯了

啱啱食完

感情台厹？

你認錯人

感

情

含撚啦

食屎啦屌你老

睇黎我無認錯人🤓

慘

是咪有咩誤會...

大家都是手足 不要咁惡 好嗎

食飯都橙？🤔

死基佬

🤔🤔🤔

食緊